一句講晒，連登仔眼中既陳柏宇

-懷才不遇，值得擁有更好既發展
-冇料扮四條，返屋企打飛機啦
利申：正皮

普普通通 牙fat牙醫咁上下

二線歌手

矮